一人一個Tsla $380都唔入嘅原因！

美國總統大選未完，睇定啲先！

入左，唔使比原因

入 nio
..

Long call咗Nio

Tsla 有晒：太陽能，新能源電動車，大麻慨念

nio la仲tsla.

nio

因為升得慢過nio 小鵬

仲有酒，衫褲

入唔切

恐懼

Tsla跌穿200
Nio升穿100
我登萬歲

賣碳排放條數將來再增加收入

超級大既泡沫黎 入既正傻仔
利申414@10

一年前都係呢個價啦 成年都冇增長點解要買佢

nio 21 > 42
tesla?
420 > 420

只係tsla升果陣食唔到個浪，人人就去抄nio了
而家抄nio就食正個浪

咁xpen 啦

留返錢屌囡仲好

All in 咗nio冇錢

原來個撚個都nio!

個個搵到錢就ELON PAPA
搵唔到就ELON PKPK

25蚊入左nio 覺得仲好d

vcp左兩個月 下一round大市爆升佢就會突破上600蚊

我都覺得係，對上一次係未拆前$800附件橫咗兩個月